［連登納粹黨勿入］整蠱專家嘅呢一幕真係好溫馨，希望達哥一路好走...

雖然你的確做過護旗手，
但係你一直陪伴我哋成長。
你比我哋一種好親切嘅感覺，
就好似一直陪住我哋長大嘅uncle。
所以你走嘅時候，作為一個男人老狗嘅我都係你留下咗幾滴眼淚，希望你一路好走。

唔鍾意達哥嘅，我只可以講你嘅童年成長過程冇周星馳同吳孟達嘅陪同其實都幾可悲，雖然佢係一個護旗手，但係佢從來都冇貶低過香港，冇講過香港示威者錯，冇鬧過香港後生仔，唔好攞佢嚟同其他人比。

至於微博講嘅嘢其實係唔係佢真心定係公司要求呢啲真係冇人知，只不過我願意相信佢係公司要求，畢竟一個70歲嘅老人家，我唔係好相信佢真係好識點樣去用社交媒體。

如果你站在佢嘅角度，達哥學歷唔高，佢未必知咩叫民主咩叫獨裁，你身邊嘅朋友又都係藍，而且你又唔識用互聯網冇得接受真正嘅資訊，所以佢都冇乜機會會變成黃，因為佢接觸到嘅資訊同我哋後生仔接觸嘅完全唔一樣，喺佢哋嗰個年代，加上佢喺大陸細個出世之後七歲過嚟香港，有機會真係覺得中國呢幾十年真係好咗，係咁嘅情況下相比起其他藍絲佢冇鬧過示威者，冇話過佢哋破壞香港真係可能已經係算好，唔係話咁樣就係佢啱，但係起碼未至於去到佢死咗要開香檳嘅地步，真正嘅民主同自由下嘅人係唔會活到咁冷血，連一個陪伴自己長大嘅淺藍過身都要開香檳慶祝佢死，咁樣只係另一個極端，只不過相比共產黨極左，佢哋係極右。

達哥
RIP
我相信你會活喺我哋好多香港人嘅心入面

走呀！樓主！我幫你頂住.....

走去地獄

黃藍大和解

我支持達哥 你們可以打我了

將抗爭無限放大到每一個角落嘅時候，其實會唔會覺得自己好可憐？

連一個大部分香港人都會尊敬嘅演員都要畀你哋攞嚟抽水，你係咪會覺得自己好偉大？其實有冇覺得自己咁樣做會令到大部分人立即對你哋反感？

岩，成龍直頭全世界都尊敬，我不反了，和解吧

成龍冇做過咩罪大惡極嘅事，雖然我唔鍾意佢，但係佢死咗我都唔會開香檳。

你=大部份香港人？
經歷過721831中大理大
你生活唔撚抗爭咁你生活係度做乜鳩？
日日返工放工做奴隸？
你覺得rip撚完隻藍絲自己好偉大？
你有無覺得自己咁樣做大部份人對你好撚反感？

首先佢專敬邊個先？唔好意思佢只係尊敬d錢唔係香港人，如果唔係佢點解上大陸發展仲要做埋黨員，樓主你呢d左膠撚幾時死落去陪佢？

當你拋棄咗道德嘅時候
其實你冇乜資格話自己爭取緊民主
民主就係建立喺道德之上

你爭取緊嘅只不過係自己取代共產黨成為另外一個獨裁者，隨你嘅心做你想嘅所有事。
包括將一啲你睇唔過眼嘅人全部捉去處死

原來你哋真係會覺得自己係大部分
得閒上ig睇下
我唔知你係咪冇朋友
但係你可以睇下立場新聞或者蘋果日報嘅留言區係鬧佢定係懷念佢嘅比較多

你rip佢懷緬佢冇問題
但係啲人屌柒佢關你撚事？

仲用ig 訓左幾撚耐啊？

唔關我事，只不過係覺得你哋好可憐啫

而且係你哋主動挑事，鬧人哋懷緬達哥先的。你哋本末倒置嘅能力都幾勁，根本只係披著另一層皮未奪權成功嘅共產黨

所以咪話你哋覺得自己係主流囉
唔知你用咩mewe一個post最多有冇收到一千個like？

其實你哋都幾叻去架構自己嘅同溫層

知唔知立場上面懷緬達哥嗰個post有幾多個like啊？

同藍絲同共產黨講道理？
你都幾撚幽默
你睇下d黑警同班狗官同唔同你講道理

達哥喺我哋回憶同演繹好撚多經典角色

講真角色還角色，現實還現實！助紂為虐都喺罪，生前死後帶不走

我會祝福佢下世做新疆人

咁你不如用微博啦仲多人

事實係冇錯，假如有另外一個平行世界，嗰個平行世界嘅毛澤東冇加入到共產黨，可能佢只係一個普通人，嗰個世界嘅佢唔需要負上任何責任。

每個人都有機會喺有權力之後成為一個殺人魔，我相信你有權力之後你都好大機會係，因為你哋完全係冇道德捆綁，特別係而家你哋已經覺得殺曬啲支那人係一件好光榮同埋應該嘅事

咁我同你一樣唔關我事wor 我冇屌人懷緬佢
我淨係屌嗰班唔俾人屌柒佢嘅人

喔，原來立場ig上面嗰啲全部都係藍絲
我仲以為係黃絲添
睇嚟你對黃絲嘅標準都幾高喎
唔知用你嘅標準香港有冇一萬過咁嘅所謂黃絲呢？

你又憑咩assume每一個人都想要權力？🤷‍♂️

共產黨當年革命未奪權個陣都係追求民主

大家都係中國人

你生活係社交網絡入面？

咁請問你最近生活做緊啲咩

同理，你又點樣確保每人獲得權力之後就唔會腐化？呢個世界上獲得權力之後腐化嘅例子係大多數。

共產黨創立嘅時候共產黨宣言
就已經主將暴力抗爭同埋階級革命
從來都冇講過追求民主先

共產主義係建立在唯物主義之上
佢哋追求嘅係先用暴力去改變個社會
之後再從社會嘅架構去改變反人
同你講呢句共產黨革命未奪權嗰陣係追求民主已經可以知道你好無知
建議你可以返去睇多啲書

我討厭政治，唔好再講黃藍啦，大家和解吧

只有社交網絡先可以跳出自己嘅生活小圈子

如果唔係就會好似你哋感覺得自己係大部分人。

都兩年前啦 由佢
仲分黃藍真係好可憐

政治係黑暗的，但係亦都係無可避免的
無論係吳孟達，定係香港人，我哋都係比不同政客利用嘅工具

吳孟達就算畀人洗腦成為藍絲
其實佢都係一個受害者
因為最少佢冇做過任何加害嘅行為

同連登仔講道理 唔好玩啦
成日都話 上連登 勿認真
由以前係女都話雞
到19年之後鬥黃
其實一d都唔意外

佢地鍾意既藝人上強國 微博出post話我係護旗手
-> 搵食姐 公司幫手出post 暗黃
唔鍾意既藝人做同樣既野
-> 香港搵食唔得咩 黃絲養唔起佢地咩 奶共
跟本連登仔就係雙重標準到一個極致
勸你唔好對呢道講既野咁上心
放低部電話 出番去個社會就知呢道既人只係絕小數

我的確知佢哋係小數
因為我喺其他平台見到大部分人都係正正常常

只不過我都幾好奇佢哋究竟係點樣將少部分人圍爐圍到以為自己係主流大部分

佢唔係黨員，呢一點其實你稍為google一下或者睇下人講已經知

咁你依家做緊啲咩抗爭呀慶祝一個籃絲死左就當抗爭緊？

笑話黎架？

抵撚死

其實你條傻柒晏就護航護到而家咁勤力為乜

啱阿你應該上多啲save hk 如果唔係就會好似你感覺黃係大多數

其實佢哋會好神奇咁跳過一啲違反咗自己抗爭定律嘅嘢
例如買一部apple手機其實就等於幫緊中國製造就業職位
如果係完全無可取代都無可厚非，但係其實呢個世界上的樣有大把替代品，但係佢哋會跳過一啲雖然違反咗自己抗爭定律但係不利於自己嘅嘢
呢一點先係最好笑

物以類聚

你見上面留言 有兩三個都係某個台出黎既
(用球員名做user名)
得罪講句 果個台入面d人最叻圍爐取暖
動員一大班人比正負皮
動員佢地覆埋同一樣既野 或者表情符號

左膠

護旗手幫中共壯膽，殺都殺得起勁 d

全部都喺童年回憶啊
賤種大愛撚，原諒佢地啦 反正遲早都死

咁樣就算係罪大惡極？參加個聚會都唔得？佢有咩行為有咩說話係去到真係死不足惜嘅地步先？
原來喺你哋嘅世界，只要做啲咁嘅行為就可以被判死刑

人地食籃店幫襯籃店就屌晒鬼
自己食麥當勞又得

其實你仲勤力啦，上面寫住連登納粹黨勿入你都要入嚟抽水，勤力呢兩個字更加適合你

我哋唔應該再屌毛澤東

可能係自己分身添

起低 假膠 呃負皮

save hk活躍人數幾時有黃營多？

呢個世界上有樣嘢叫對比參照
咁基本嘅嘢都唔識
其實你份人係咪冇常識的？

右癌納粹黨

Strong post 留名 準諾貝爾和平獎得主

同意將抗爭無限放大到每一個角落嘅時候，其實覺得自己好可憐
大公文匯一早對了 日常生活分黃藍好可憐

本身好同意你論點
達叔無出聲屌過香港抗爭/撐過黑警，佢嘅年代覺得自己係中國人為中國自豪又無可厚非喎，又無好似陳百祥周柏豪嗰啲冚家鏟到出曬面，你叫我嬲我真係唔係好嬲得佢落

但見到你講成龍無做咩罪大惡極嘅事就知你99地

新民主主義係40年代嘅產物,用嚟呃鳩美國佬㗎咋！中共1921年成立,27年已經殺人放火啦！

根據你嘅抗爭規則
有替代品嘅情況下你仲要貪平買中國嘢
就等於送子彈畀中國

如果你真係完全可以做到全屋除非係無可取代嘅狀況下用中國嘢(例如食水供應)其他情況都可以做到用曬替代品我會畀個服字畀你

因為你履行到自己嘅抗爭規矩
否則你就係嚴以待人寬以待己

啱呀對比返微博黃只係少數
唔好以為自己係大多數

原諒CCTVB了

童年回憶呢樣嘢叫人性，你冇人性我唔怪你

何況就算唔關童年回憶事
吳孟達做過嘅事都唔係十惡不赦

黎耀祥：反TVB既人好無良心！ 細個係咪無睇過電視？

同鄧炳強參加聚會
其實你係撐警咪認囉

黃藍係要分
特別係有利於抗爭嘅事情

但係分到去一啲對抗爭冇任何關係嘅事情上面就係一件好可悲嘅事
例如吳孟達死咗，唔通抗爭會距離成功更近一步？

樓主on9

死賤畜！你怪撚到我啲咩啫
我都會死，我亦都冇做十惡不赦嘅事

或者佢做過啦，但係我好少了解佢，我對佢嘅理解同認識都係停留喺護旗手，中國的會爆炸同埋某啲程度上貶低香港姐

我未聽過佢鬧示威者，未聽過佢講自由唔可以當飯食嗰啲說話，亦都據我所知佢冇真係當口當面話自己支持警察

唔識應就標簽人納粹

地獄下願平安

唔明點解要回應
班人把口就硬
又唔見條街有藍絲俾人打
分分鍾佢地兩老就係口中藍絲
所以先咁大反應

你真係信佢99地？
擺明撐警撚扮左膠

佢邊係假膠
係真心藍絲

同志們好！

cctvb係協助政權做新聞審查，佢哋係實實在在咁傷害緊香港嘅民主體制同埋自由，兩樣嘢冇得比

如果佢可以好公正咁報道曬所有應該報道嘅事情而唔係做新聞審查，就算佢成日播國歌個電視台高層同埋大部分人都係撐中共都好，我諗其實都應該冇乜人會反佢

撐警咪認囉

最撚鐘意呢啲on9道德撚

樓主p牌仔收鳩皮啦
支那仔扮香港人呀

啱呀警察打示威者都係為咗份工為咗頭家都係無可厚非喎，又無好似64咁揸坦克碌示威者，做咩咁憎佢哋

達叔

認同，攞成龍同達哥來做比較已經係on99，但樓主仲要踩落個陷阱度，唔知成龍啲奶共野就上網research 下

同殺人犯強姦犯稱兄道弟，攬頭攬頸依樣都夠死

知唔知咩叫加害者？警察做緊嘅行為係實實在在地加害同埋協助政權，我發現你哋真係冇常識唔識分呢啲

咁就唔好怪我無手下留情啦

我對作為演員達哥嘅死感到可惜，但作為支那人嘅達哥，真係RAP

更何況中共係透過國際共際之下建立出嚟嘅,每個月都有糧出畀佢哋.

收皮啦

演藝圈黎生

咁我依家話畀你聽
條人渣未反送中之前已經黑人憎到仆街
玩完女人唔負責，個女人生完自己骨肉理都唔理，由佢哋自生自滅，一毫子都無畀過
咁已經玩殘咗至少兩個人嘅人生，咁都唔叫罪大惡極？
至於撐警，你上網search下撐警飯聚都已經會見到佢，同pk鄧搭撚曬膊頭添

成龍都有得洗

Tvb我回憶嚟 屌tvb嗰啲係咪10後嚟 連tvb都無睇過啲細蚊仔

多謝你明明白白同奶共藝人講奶共係冇問題

認真真係罪不至死，我對死刑個定義冇咁寬鬆，唔會郁啲就判一個人應該抵死，我認為佢係應該為自己的行為負上責任，假如佢臨尾生cancer，痛苦咗幾年之後死，其實我會覺得佢嘅罪惡已經還清，因為佢未去到十惡不赦

吹撚到流眼淚
多左喇

都話唔係道德撚
係撐警撚扮道德撚
李私煙死個陣都係咁叫大家積口德
調返轉周同學走個陣佢地笑得最大聲

李私煙都係打份工又帶過好多歡樂俾香港人
但死咗之後啲黃絲瘋狂慶祝
樓豬幾時幫私煙平反

性質差好遠喎ching
不過我主觀感受嚟啫，你當然可以唔同意
大家手足無謂屌嚟屌去

收嗲啦 賤畜
你跟本講唔通，你嘅理論同社會上畜生冇分別
知唔撚知助紂為虐最仆街啊？

睇唔到

你覺得佢真唔知 定 扮唔知

咩叫道德 道德都有好多觀念 儒家都係道德觀 但又君臣父子 咁點民主
某程度上民主就係大家都想佢死佢就要死
法治就係大家都想佢死果陣要依法辦事 一視同仁
言論自由就係我想咒佢死全家都得

仲有 唔支持民主嘅人憑咩要支持民主嘅人比民主嘅權利佢地? 反正佢自己都想比人獨裁

其實你撐警咪光明正大認囉
又要撐又唔認要扮左膠

又一隻引戰狗

手足同新疆集中營裏面嘅人又犯咗咩罪？

睇到第二段即刻負評左
你憑咩覺得我可悲

咁呢一點我可能要抱歉，因為我冇深入了解佢做過嘅所有事，因為我老實講唔係好在意呢個人，或者我好似你咁了解曬成龍所有做過嘅壞事我都會覺得佢抵死

但係達哥真係無論如何都未至於

都話佢而家就係撐警撚 扮左膠搬龍門

重點係88條7頭正皮

重申一次，李偲嫣係協助政權打壓示威者
例如舉辦遊行支持政府
組織示威迫害蘋果等媒體
慶祝被打壓者入獄

呢啲都係實實在在嘅加害行為
冇得同吳孟達比

吳孟達唔係一個加害者。

和解仲點引戰

護旗手又唔敢應

咩都拉政治仲唔係

道德係約定俗成，人類共同大部分所認同的事情，道德標準係會隨著人類發展而改變的。

再睇真啲佢啲comment
好後悔自己浪費咗幾分鐘喺佢身上

呢條賤畜好撚好笑，積口德
全世界嘅宗教都有罪孽呢樣野，死後要審判！唔會因為死左就冇罪
可能你話樓豬唔信宗教
咁學咩人仲講咩積德？

深夜p牌5毛又開工玩分化
而家就賣情懷唔分藍黃

點撚樣唔放大到每一個角落?
而家出個街食嘢都迫鳩你填表，有得你揀唔掂政治??

根本你依班人就完全係一班垃圾港豬，完全唔會理解抗爭帶嚟幾大傷痛，而家每一日都有poly手足還押，重未計其他嗰啲

然後你班社會渣滓去關心一個支持打撚死成班香港人嘅政權嘅藍屍演員??

有冇人性㗎你班仆街?日日死咁多非洲nigga都值得rip過一個藍屍演員啦，左膠又要扮神聖真係好撚噁心

我等緊譚詠麟同成龍死個日

?

咪話左係撐警撚扮囉

第一，商紂王唔係歷史上咁殘暴。
第二，佢冇一個助紂為虐嘅行為，就係知道佢哋係做緊一啲毀滅人性嘅事都要支持，呢一點佢冇
第三，再講多一次吳孟達唔係加害者

所以咪要和解囉，大家都討厭政治

沉默既人都係幫兇，更何況佢有份做護旗手，又係共產黨員

咁你幾時原諒成龍 同 譚詠麟？

因為呢件係撐警撚扮左膠

判刑
都要睇做過啲咩錯事而去決定咩處罰
淨係護旗手呢一點就要捉去處死

咁樣你都覺得自己啱

李私煙死個陣全版開香檳又唔見堆偽善賤種出黎

講真香港藍都唔少

係就批鬥中央領導大魔頭

我有睇你講野
但喺我相信 有黃喺好似條賤畜咁諗

如果唔喺點會有咁多正皮
所以先講呢樣野

而家係個天要佢死，唔係我地捉佢去處死，我只係笑鳩佢抵死，咪屈鳩我地

有時候你應該重新審視下自己喺自己嘅定義之下係唔係都係幫兇

否則真係嚴以待人，寬以待己

Rip達哥
兒登傻閪快啲block柒我

仲有。

唔落手殺人就唔關佢事？ 佢係為電影付出好多 都係你我回憶
咁同佢抵死有咩衝突？

係唔少，但係選舉同埋各種數據已經證明咗黃係大部分
不過的確未去到絕對多數

審視完啦，無沉默過咁屌得你未？

洗唔洗quote返毛澤東講過嘅嘢俾你睇

咁你和到話我知

九唔撚撘八

半杯水道理

你見到抗爭不合理 我見到盡力抗爭

你見到達叔可愛一面 我見到佢可憎一面

講到尾係價值既問題

提提大家
佢嘅經典角色都係1997支那收返香港之前
所以懷念當時嘅安居樂業快樂生活係應份
唔需要因為曾經笑過而覺得欠咗吳孟達
因而唔屌得佢舐共

冇沉默過？咁你而家係咪一個完全守法同埋交稅嘅良好公民？

用緊口水抗爭就以為自己唔係沉默緊？

有問題？

係人都知助紂為虐咩意思啦

你老母以為自己識拋書包推翻成語好撚威?
咁你不如推翻晒所有同歷史唔啱嘅成語啦

重要懶撚晒醒咁樣

真心由細睇到大 九品芝麻官，逃學威龍 都好搞笑
睇一次笑一次 話佢扺死仲要笑真係做唔出
佢係護旗手係事實
但其實將一切政治化咁樣真係好咩？
況且而加人都死左
就積返少少口徳
你話分化撚又好乜都好
多謝達哥比呢個同年好 係得佢先做到達哥

班友柒左之後
就落閘放哂成班傻閪出黎互含
肉鳩酸

引戰=五毛

佢有引戰？

唔識應呀？

譚伯叻哥他朝歸西果陣係咪都要歌頌佢

我認同私煙做嘅嘢嚴重好多
但at least我唔會為吳孟達嘅死而流淚

因為佢哋嘅本質上係冇分別
佢哋都係擁護緊呢個殺人政權

Btw既然吳孟達有咁嘅價值觀
好大可能喺私底下都話緊樓豬你做曱甴喳

可憎嘅一面佢肯定有，但係目前我未睇到有一個人講到佢可憎嘅一面係足以令到佢死不足惜，嚟嚟去去都係話佢係護旗手，但係冇指出佢有咩加害行為

佢冇引戰？

班大愛撚死撚晒啦 支持對家既人死左 因為佢係大家童年回憶 講句抵死就唔得
李私煙唔撚係人？ 大愛撚做咩知陣縮左入老母個閪到？

低汁到咁應黎都無意思啦

護旗手死
唔係應該要開香檳
點解要rip
佢以前拍過咩戲都唔會影響佢係護旗手呢個事實
做得護旗手就即係支持呢個極權 仲rip 嚟做咩
佢拍戲係因為佢係演員
佢份工嚟
但佢做唔做護旗手係佢意願

香港人對三叔嘅印象，就係佢係香港電影電視界七十年代起直至九十年代末嘅果堆作品，佢返大陸發展之後，仲有乜嘢作品同角色值得稱道?

冇,的確咩都關政治事

做咩扯開話題姐，我做過啲咩同吳孟達個護旗手有無為暴政沉默有咩關係姐？就係我係藍到仆街既死藍絲，都改變唔到吳孟達係護旗手、係藍絲、係共產黨員

唔係加害者？ 但係佢支持中共 中共加害香港人
咁佢係唔係支持中共加害香港人呀
屌你老母

我幫你改定
遲d梁家輝死個陣方便你再loop

新民主主義？

咪即係引緊戰囉

為虎作倀 助紂為虐 死不足惜

不如你講下有乜嘢係唔涉及政治啦 返屋企瞓啦死港豬

呢度唔係大陸
呢度係行無罪推定的

可能佢背地裏話示威者畀人打好慘呢

你唔會為佢傷心流淚係因為佢對你嘅童年冇重要性

佢係唔係去到擁護極權嘅地步
我覺得又未係
只不過佢支持過中共呢個係事實
呢個從來都冇人覺得唔係一個污點

只不過，好多人係覺得佢罪不至此

唔識應 = 屈人低汁
用你個on9 logic 咋喎
屌叻狗 譚伯 又何嘗唔係乜都拉政治

又口德，手足自殺比藍絲笑你有冇去叫佢積下口德？你地班人不如唔好自己呃自己啦，有鐘意既演員就叫人地唔好講政治，將手足受過既苦一匹布抹哂，梁凌杰死因庭岩岩先開咋，對唔對得住自己良心呀撚樣，咪撚叫自己香港人啦

算數啦同呢班撚樣講

代入埋人地內心世界幫佢解畫添嗱

樓主話達叔暗黃喎 大家點睇？

兩隻五毛扯緊貓尾咋

咁你都唔識應我個句啦咁人做狗你係咪又做狗😂😂

達哥貢獻同影響根本無人質疑，
咁都要屌都唔知係咪政府定狗嘅pr

第一，歷史喺由騙子寫
第二，呢個政府點運作 大家心知肚明，佢擁護嘅喺旗已經明確表態
第三，點解咁肯定？

佢喺擁護中國人民共和國 堅信偉大共產黨帶領下中國 嘅一位職業係演員嘅藍絲 ！呢個喺事實

同你唔同意見就引戰

有時間去cap電影圖咁大段文
不如用呢段時間做下任務繼續抗爭 善忘撚
佢病死走完佢電影人生
咁死左班手足呢 人生一半走都未過啊
唔反對你悼念一位港英時期電影笑匠
但係唔係可以搵咁多藉口理由去淡化佢係護旗手
點假設佢唔識social media 無鬧過社運 公司代表
香港無演藝人企出黎發生咩 大把啦
更甚者吳孟達先生係光輝過
半退休狀態都要做護旗手 為乜
無野好defence啦

多謝一句吳孟達先生係港英時期
為香港電影業做出偉大貢獻
但係後來要做護旗手放棄做香港人
一句多謝 夠了 講多都對唔住死左既手足

原來你覺得自己本質上同藍絲係冇分別

所以我咪話你同納粹冇分別只不過係另外一個版本嘅共產黨

他朝假如有一日你哋操控咗香港同中共真係可以做到對峙，九成九會捉曬發表過任何唔符合黃絲言論嘅人就捉去坐，然之後話

你望下隔離中國，人哋捉曬新疆人，追求民主嘅人嘅時候你有冇去反抗佢哋呀咁

佢支持一個殺人政權殺人 咁樣仲夠唔夠加害

好似係你哋嗰邊代入人哋內心世界先㗎喎

你文盲㗎？係咪你高貴啲要用英文打畀你睇你先知原來係咁解？

冇人講過要處死佢哋
只不過佢哋有一日死咗我就笑柒佢哋死得好

算啦 由得班連衛兵點講啦

佢地眼中只要唔係深黃就係萬惡

諗深一層都只係到以民主之名行獨裁之便

屌喺連登唔同意見都會俾人屈毛添啦

根本班撚樣係睇佢地印象中黎撐
然後比大家兜口兜面掟證據過去又唔可以認低威就要死撐

Eg. 張竹君有份幫手隱瞞確診者地址
死老公比大家屌 = 佢只係一個主任仔 佢都唔想架

（btw 張竹君至少d2 仲高級過謝振中）

李私煙 = 乞佢地憎 = 唔撐

佢地鐘意吳孟達 = 諗埋藉口兜護旗手

笑撚左 死毒撚

睇怕你都係ig follower唔過一千 無咩朋友個啲人來

支持中共唔係擁護極權我真係服撚咗你

牙達

想問達哥有無笑鳩手足自殺？
手足比人拉有無笑？

你地最叻咪上綱上線囉，我係其他post講過，手足有事我傷心，藍絲有事就開香檳，無論邊個都係，就係咁簡單，呢啲野都要拗既唔知你份人底線有幾低

「你生活唔撚抗爭咁你生活係度做乜鳩？」
CLS logic

你加😂唔會有point d架喎
又係你自己講乜都拉政治
一講叻狗 譚伯就spin

完全示範 笑撚死
港豬左癌真係世界級

支旗代表國家理念成就
血淋淋

個個警察有份打人？做咩要鬧哂全部警察？
佢地自認護旗手就預左比人一視同仁啦，佢有咩特別高尚要分開睇呀？

鬼仔達

共產黨一直都將自己隱藏得好好，特別係如果你冇辦法突破佢嘅高牆，係真係會畀佢洗腦覺得佢真係好，你係後生仔你有能力翻牆有能力吸收更多資訊

例如前幾日共產黨宣佈自己幫全國所有人成功脫離絕對貧窮，如果冇得接受其他資訊嘅情況下係真係有好多人會信，因為共產黨會攞曬自己好嘅一面出去宣傳

但係佢係一個70歲嘅老人家
更加何況佢係畀人洗腦嘅情況下都冇加害於人

樓主好叻
識屌人黃納粹

我頭先已經同你講咗加害者嘅概念，我發現你哋真係盲的，就算置頂睇嚟都要逐一回覆你哋你哋先可能勉強睇得明少少

你條契弟撐警撚都現曬底啦

--0-0

警察幫助政府執行每一條就算不合乎道德嘅法例，所以每一個警察都係加害者，只不過係程度上嘅不同

簡單d啦
軒仔微博打千字文話我係中國人 = 公司幫佢post 佢暗黃 為樂壇貢獻左好多 買左avon studio
達叔微博打左一句我係中國人 = 奶共 抵死 擁護殺人政權 只係港英時期拍左d笑片

睇到上面班友d回覆
都廢事逐個reply

扮見唔到？

叻狗 譚詠麟都70歲喎

係囉 抗爭點可以無限放大 死咗傷咗坐監啲人咪自己唔好彩囉 唔好阻住你緬懷珍貴嘅童年回憶呀如果唔認同就係納粹喎

擁護極權嘅前題係佢知道嗰個政權係一個極權

如果佢係畀人洗腦之後真心覺得嗰個政權係好之後走去支持佢，其實佢都只係一個被害者。

如果你站在佢嘅角度，達哥學歷唔高，佢未必知咩叫民主咩叫獨裁，你身邊嘅朋友又都係藍，而且你又唔識用互聯網冇得接受真正嘅資訊，所以佢都冇乜機會會變成黃，因為佢接觸到嘅資訊同我哋後生仔接觸嘅完全唔一樣，喺佢哋嗰個年代，加上佢喺大陸細個出世之後七歲過嚟香港，有機會真係覺得中國呢幾十年真係好咗，係咁嘅情況下相比起其他藍絲佢冇鬧過示威者，冇話過佢哋破壞香港真係可能已經係算好，唔係話咁樣就係佢啱，但係起碼未至於去到佢死咗要開香檳嘅地步，真正嘅民主同自由下嘅人係唔會活到咁冷血，連一個陪伴自己長大嘅淺藍過身都要開香檳慶祝佢死，咁樣只係另一個極端，只不過相比共產黨極左，佢哋係極右

好似將人名轉為雜總都通順

都話左呢批就係撐警撚扮左膠

唔係個個警察有份打人，
但無份打嘅選擇左包庇佢地，
元朗警黑合作咁撚明顯，
成個警隊全部扮睇唔到，
所以市民屌晒成個警隊絕對係啱，

屌達哥個官方微博出下post,
同警隊呢兩年所作所為點比！？

政府做既野夠口口聲聲話有民意支持啦，寫投訴信投訴利君雅既夠係藍絲啦，投票比民建聯既夠係藍絲啦，佢地咪又係幫緊政權，又唔算係加害者呀？

駁唔到

所以黑警咪未死都要死全家，藍絲咪死左先笑佢兩句，咁樣仲唔夠分得開呀？

係呀係呀 班藍絲一定係見唔撚到班黑警點撚樣對香港人啦

咪撚屈，我都係屌佢支那軒

70歲智力正常，比你講到佢弱智咁，李嘉誠就快100歲仲醒過我地啦，你自己既人就幫佢兜，雙重標準咪認

得，我直接認佢直頭係一個好人，咁點？佢死咗唔駛評價，唔駛分清是非黑白？佢嘅微博已經被支那攞嚟吹奏「大家都係中國人」，攞嚟文化統戰，證明香港人嘅抗爭都係荒謬，你哋流嘅血都係污糟㗎！你仲要走去幫腔？你不分是非，下一秒就係被吞噬，而家不過係弱者仲想發聲唔想無聲無息咁死咗去，仲要俾你話納粹

原來你覺得可以暢順咁使用社交媒體係一件好容易嘅事

由此可見你真係一個唔識企喺人哋角度上面思考嘅人

唔洗對號入座
我冇話你
只係講緊大部份連衛兵都係雙重標準

你又知冇？咁撚肯咁反問 同佢好撚熟呀你？你有冇見過藍絲係唔支持黑警打手足 唔會話抗爭者社會安寧？

你幫習近平諗埋囉，佢唔繼續打壓香港人就分分鐘比人拉落馬，不如唔好怪佢

左膠都係革命其中一個絆腳石

感性大過理性

未必知咩叫民主咩叫獨裁就值得原諒
咁我原諒毅進克警了

吳孟達雖然護旗 但貢獻咗電影界
美心雖然放棄年輕人 但貢獻咗飲食界
周柏豪雖然撐警 但貢獻咗演藝界
我全部都選擇原諒
好感動 估唔到連登會有黃藍共和嘅一日-0-0

唔緊要，都影響唔到樓主係偽善

達叔應該冇打柒/強姦手足既，死者為大嘛，唔好咁燥底啦，你肯定係極右侵粉黎

但你對應緊上面啲回覆喎瞓醒未

咁如果中國話農曆新年就係中國嘅節日你係咪又唔過？
你唔係應該反擊佢，達叔雖然自認係一個中國人，但係佢取得嘅成就係喺香港嘅文化同埋歷史背景下取得，佢嘅生涯大部分時間都屬於英屬香港，取得嘅文化成就更加幾乎全部基礎來自港英政府？

我上面有203個回覆
你又知我覆緊既係果位會員？
我係覆佢就直接quote佢啦
你都幾搞笑架喎

你覺得佢哋真係搵緊apple嘅替代品？
佢哋只係搵緊一啲無關痛癢唔會影響到自己嘅替代品

但係真係要自己付出嘅成本嘅時候佢哋就會跳過自己嘅定律

咁你又知有？
呢個世界好似係行無罪推定的
只有共產黨行有罪推定

你講呢樣嘢嘅前題係你知佢一定唔知 你又知佢唔知？
同埋香港咁大件事 你覺得真係會唔知？

你終於講到個重點，佢畢生成就來自英屬香港，但佢竟然支持中國共產黨，不如直接啲等大家好落台

吳孟達做護旗手前我尊重佢，我多謝佢為香港電視既貢獻，但佢做左護旗手我之後佢死左我覺得抵死

五毛玩偷換概念全面進場

你扭曲咗何謂感性，其實你哋先係更加感性
因為你哋冇經過任何嘅思考唔會進行分析

你最多只可以畫左膠係比較有道德鏈鎖
自認為自己道德水平比較低所以唔會成為絆腳石

但係自認為自己唔係感性比其他人更加理性真係笑咗

我想請問你認為自己理性嘅同時，你一個月有睇幾多本書去培養自己嘅思維架構？

龍門任佢擺 飄移境界

你要證明佢點解知
而唔係我去證明佢點解唔知
因為而家係你話佢有罪

憑你嘅智力我真係好難同你解釋
難怪你投資會輸咁多錢

叫咗你睇多啲書

19年8月走去護旗都有得兜

上面班友唔包佢咩 佢都係上面喎
唔包佢嘅話你就唔會講上面班友啦
你都幾搞笑喎

你哋真係眼殘
有時候解釋一樣嘢要解釋幾十次其實真係會令人好辛苦

等你搞清楚加害者嘅概念先至再講啦好冇
吳孟達根本冇得同你咩黑警咩美心咩周柏豪比

增加何況佢根本唔需要你原諒
因為佢完全冇得罪過你
佢做緊嘅行為都係佢自己嘅事，冇加害過你

唔通你見過藍絲係反對黑警使用暴力

樓主肯覆依個未 定係手足同新疆人嘅死罪就係追求自由？

政府做既野夠口口聲聲話有民意支持啦，寫投訴信投訴利君雅既夠係藍絲啦，投票比民建聯既夠係藍絲啦，佢地咪又係幫緊政權，又唔算係加害者呀？對你黎講唔係直接加害者就唔叫加害者，咩叫幫兇呀，定義都落撚錯仲串撚柒柒話解釋得好辛苦

上面班友 = 上面所有回覆？
例句: 嘩 乜d廢老咁愛國 凌晨12點都起身登記打針呀？
你既解讀: 所有廢老都愛國
真係唔知點覆你好喎

論點諗唔到點駁
就捉人字蝨

支持共匪政權
就是與民為敵

有冇人幫新疆人同手足判刑

林鄭

雖然你的確做過護旗手，
但係你一直陪伴我哋成長。
你比我哋一種好親切嘅感覺，
就好似一直陪住我哋長大嘅uncle。
所以你走嘅時候，作為一個男人老狗嘅我都係你留下咗幾滴眼淚，希望你一路好走。

唔鍾意林鄭嘅，我只可以講你嘅童年成長過程冇林鄭同振英嘅陪同其實都幾可悲，雖然佢係一個護旗手，但係佢從來都冇貶低過中國，冇講過中國錯，冇鬧過中國後生仔，唔好攞佢嚟同其他人比。

佢哋係被加害者所迫害
要追究責任就要追究加害者。

咁我想問中東被澳軍虐待嘅平民又係邊個嘅錯？澳洲平民？
仲有一啲濫權嘅美軍？例如當年越南戰爭嗰陣犯下嘅罪行又係邊個嘅錯？

樓主童年有成龍你地無真係好可悲

想支持到要幻想佢係被逼

人地直程係共產黨黨員 你就輕輕一句人地冇直接做過啲咩壞事 之後又兜話人地俾人洗腦客觀事實就係佢係香港抗爭最大嘅敵人 共產黨嘅成員 比黑警仲可惡 從來都唔係開唔開香檳嘅問題 想講可以開多個po講 宜家班師兄係同你講唔應該可憐殘害手足嘅敵人 你就係到兜圈 講本質 內心世界 理性被人指控就硬生生講句你先係 就當駁咗仲同人鬥讀書量蘇格拉底識嘅字少過你 資源都少過你 咁你就理性啲?

輕輕提多你一句 我對你個標題好反感 納粹黨係人類文明史上一個極大嘅創傷 唔係你唔知頭唔知路可以亂用嘅字 連登仔屌吓人老母係完全唔可以比擬 你亂用同最近黑警話自己係猶太人一樣咁令人反感

講多少少啦

達叔微博打一句我係中國人 強國收貨 周圍d人轉發個post
-> 奶共 擁護殺人政權 唔值得可惜

軒仔微博打千字文講我係中國人 強國唔收貨 兩面不是人
-> 公司幫手出post 暗黃 佢ig有叫人早d番屋企

鳩柏豪上埋呀叻節目澄清同gphone合照 媽媽論話要愛國 強國唔收貨 兩面不是人
-> 睇清楚佢 深藍

咁都唔係雙重標準既話
我冇野好講囉

真係癲撚左 黃絲精神病

咁宜家佢係唔係平民呀

點解唔係平民？佢係加害者咩？

事實就係你呢啲小粉黃先係最反感

香港唔需要再分黃藍，最後會出現返一隻色

藍

痴線你講咩呀 周柏豪美心邊到係加害者
佢哋同吳孟達投共一樣 都係口頭上支持獨裁者咋嘛 又冇真係打鳩我
你咪撚分化啦 聽日開始我要支持翻藍底藝人食店

2021年你仲開post吹奏投共賤狗 你真係撚人嚟

你以為自己好理性？
從你話吳孟達係共產黨員嗰句開始已經錯咗
而且連登仔的確係納粹黨
因為同樣係極右民族主義者

多謝你講人話
成日用政府取向去分人群已經好攰 唔想個社會再係咁撕裂

你有冇諗過你依家面對緊嘅係擁護中國共產黨嘅人？ 中國共產黨手上幾無辜嘅鮮血你又知唔知？中國共產黨對死嘅標準寬鬆到點你又知唔知？你口中嘅達哥 喺反送中期間 喺港共打壓手足期間 擁護依個萬惡中共 你仲同佢滿口仁義道德

畀蝗國入侵咁多年 本土派稍微覺醒就畀人扣帽子做極右民族主義 中共做緊種族滅絕就睇唔到

香港人分黃藍其實都係想人歸邊 有同伴/人support 自己理念
但點樣覺得係黃？ 其實就係唔犯到個人利益 同時又有機會攞到正義/ 個人光環
iphone 係黃絲需要用 涉及個人利益 所以製造廠藍都唔重要
講到尾都係自私
所以大家真係咪理政治喇，從來每個人都有自己個人利益涵蓋係裏面，本身就有bias

你講得啱人從來係自私 依家香港人面對中共步步壓迫港人人身嘅時候就就會感到被掠奪自己嘅嘢而行出嚟 所以你講到有個人利益就唔好理政治 根本就突顯緊你自己有幾on9有幾無知有幾撚愚閉

大家都估到連登班小朋友會將一兩句說話無限推演，不斷滑坡論，最尾會變成一句我是中國人=支持中共殺晒香港人，不斷摷佢黑歷史嚟講，不斷抺黑佢人格，呢啲咪共產黨手法、事實佢從冇批判任何人，你話好冇笑
講真星爺比佢醜惡好多倍，因為佢係政協所以根本喺中共權力裡面，仲要幫唐英年呢啲狗官抬轎，人緣又差仇家又多，但你哋有幾何見連登仔屌佢？
因為佢真係帶比香港人好多歡樂，根本唔捨得鬧佢
因為功大個過嘛，我對達哥亦都一樣，唔會因為嗰一兩句說話好似殺父仇人、,十惡不赦咁，其實都幾幼稚
達哥係香港偉大喜劇演員之一 Rip

唔講政治立場
就算睇佢幾多電影都好
最多打幾隻rip 字 表達下

我就唔明長篇大論做乜鳩 同你有親咩
別有用心

樓主喺開呢啲Po都算
仲要開喺cctoy
真係佩服你嘅勇氣
你係連登講呢啲無撚用
除非你有舖癮要比人屌
自己知算啦，出po搞到比人屌無謂啦
真係睇唔過眼嘅咪呢一兩日唔上連登

本身都認同
睇完你呢個comment只想講：屌你老母

你今日先上連登咩？
呢度不嬲都大量口痕友+五毛㗎喇
屌下你又屌下佢就個個都起晒鋼

我係五毛PR就笑到見牙唔見眼喇

高登會員checkmate 係咪殺左好多香港人